「刺客」首在港島犯案，新巴座椅頭枕插兩針

「刺客」首次在新巴犯案，座椅被插上兩支大頭針 。

巴士放針事件沒完沒了，今午(13日)九巴905號線被放針，有男乘客遭拮傷後，「刺客」竟首次在港島的新巴犯案，晚上7時許，一輛14號線新巴，抵達西灣河太康街38號嘉亨灣巴士總站時，姓楊(33歲)男車長接獲乘客通知，指於上層近尾排近窗口的座椅頭枕邊位置，發現插有2支長約6厘米大頭針。

事件中幸無乘客受傷，楊其後通知站長並報警求助。警員接報到場，經初步調查後，案件列作刑事毀壞，交由東區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。新巴發言人表示，涉事巴士裝有閉路電視，公司會配合警方調查事件。

屌你老母 咁撚毒

唔係針口向出 , 會桔到人咩 ??

自膠